ClassDecl -> Modifiers class id  { ClassBody } | EPSILON
Modifiers -> AccessModifier StaticModifier
AccessModifier -> public | private | EPSILON
StaticModifier -> static | EPSILON
ClassBody -> ClassMember ClassBody | EPSILON
ClassMember -> Modifiers RestOfClassMember
RestOfClassMember -> Type RestOfClassMember2 | void RestOfClassMember2
Type -> id | BasicType
BasicType -> int | double
RestOfClassMember2 -> id MethodOrAttr
MethodOrAttr -> MethodContinue | AttrContinue
MethodContinue -> ( MethodParams ) { MethodBody }
MethodParams -> OneParam MethodParamContinue | EPSILON
OneParam -> Type id
MethodParamContinue -> , OneParam MethodParamContinue | EPSILON
AttrContinue -> AssignAttr NextAttr
AssignAttr -> = Expression | EPSILON
NextAttr -> , id AttrContinue | ;
MethodBody -> Statement MethodBody | EPSILON
Statement -> BlockDecl | Expression ;
BlockDecl -> { MethodBody }
Expression -> Term ExprOp  | null
Term -> intConst | doubleConst | Variable | ( Expression )  | new id ( MethodValues ) Link
ExprOp -> ArithmOp Term ExprOp  | EPSILON
Variable -> id FunctionExt Link 
Link -> . id FunctionExt Link  |  EPSILON
FunctionExt -> ( MethodValues )  | id | EPSILON 
MethodValues -> Expression ValueContinue | EPSILON
ValueContinue -> , Expression ValueContinue | EPSILON
ArithmOp -> + | - | * | / | =
Statement -> IfElseBlock | WhileBlock | ReturnBlock | VarDecl
IfElseBlock -> if ( BoolExpr ) Statement else Statement
WhileBlock -> while ( BoolExpr ) Statement
ReturnBlock -> return Expression ;
VarDecl -> BasicType id = Expression ; 
BoolExpr -> true | false | Expression CompareOp Expression 
CompareOp -> > | < | == | !=

